架飛機搞到我唔敢上連登啦屌你

撞爆埋我啲data啦屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

就撞入黎

連登image唔識cache?

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

廢唔廢啲